近排多咗好多人想推掟石，admin應順應民意

請admin ban鳩會員肥絲大隻帳號

公投連巴應唔應bam左肥絲大隻個肥閪佢

畫靚啲得唔得

啱，一齊掟開心啲

有掟石可唔可以掟admin先，唔得唔洗整

叫得做抄登
唔差在抄埋個掟石制

個撚個都話block咗肥絲
但次次肥絲啲回post都一堆負評